# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-20 10:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:4 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:55
#: 5540d17ce9bf49a49657e76df5326c98 c1a370daed7a42bab6901e65abc485dc
msgid "M5ButtonMatrix"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:8 56aba2e590c143b3a4ed6079d42f344f
msgid ""
"M5ButtonMatrix is a widget that can be used to create a matrix of buttons"
" in the user interface. It provides a flexible layout for displaying "
"multiple buttons in a grid format with support for different button "
"configurations and text labels."
msgstr ""
"M5ButtonMatrix是一个可以在用户界面中创建按钮矩阵的控件。它提供了一个灵活的布局来"
"以网格格式显示多个按钮，支持不同的按钮配置和文本标签。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:14 484db3bd4a304115b7b1fc3b78542fd0
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:17 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:36
#: 26f4e3e2ea4e414a8b5431520b4c4e80 3fe97a02cef1487a86909a5dcedda56c
msgid "basic buttonmatrix"
msgstr "基础按钮矩阵"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:19 6063f9f18efb4521984fd55828216f48
msgid "Open the |cores3_buttonmatrix_basic_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在UiFlow2中打开 |cores3_buttonmatrix_basic_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:21 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:38
#: 8b93ad2cd7e44ed4ac53089dd635f8d6 aa278b5e1af44ae7a0b19790f72dbb8c
msgid ""
"This example demonstrates how to create a button matrix with custom "
"labels and handle button press events."
msgstr ""
"此示例演示如何创建带有自定义标签的按钮矩阵并处理按钮按下事件。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:23 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:68
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:86 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:105
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:123 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:143
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:173 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:191
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:210 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:228
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:245 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:262
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:279 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:298
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:316 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:334
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:353 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:371
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:389 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:407
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:425 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:446
#: 02a02d7e6bc94d84bfef99865c78f3d7 127f7507c27b43648e74332e979cb131
#: 17609aee372a463eae2178c6cac4802d 1920c33f359643fd97dee33f1b3a1b8d
#: 27f04587fc7c4389abf2a271ab36c078 28e57792daac47acb064a5c3a3e1a381
#: 29613927d51a47a4b56c3f05bc2ac866 29a271aeb10a4132902656b69f9aca60
#: 3ffbabe73081426dad8b1c19d51b1c4a 5a0fbae37b7f4c1ea4073390a919562e
#: 5e42eec4715343a3ab2204b2aa003120 6b7e3a6e2e2b40a2938a8536a18ff339
#: 7510c92bfb374c228c198ba9cac837d5 751d5726debb4b51a7adf75d6482e705
#: 91d925c1d8464f93aa6ab3394e0937f0 94d6431f27964204980dfbd0917c7e7a
#: a4d9774ae5b14fa08654e698ca3fae58 a96f52a3c5994b9daab1677546289c65
#: b86c5952aeed4208963794cf7cd54b82 bea3c0f4332b48e09f355e44c97d2b70
#: bf40d9b6ebfa4f82af275854a9bca5eb bff22d5a6d474cf9b6fe5a90fb9fac61
#: c58393615e2d474c98a3eb8061d112fc e2714ee6dbfd41ab82a97166efa19b38
#: e7ca0f07fbeb45caad3fe7401552eba0 e8b21e987e4644a39c9f2ea46ddaf5db
#: f49523acb9264116949665cebc3969f2 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:11
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.get_textarea:6
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_button_ctrl:6
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_textarea:5
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.toggle_button_ctrl:6 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:25 b8d0995f15764f8d9957c2b2a75bc8df
msgid "|cores3_buttonmatrix_basic_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:1 e0c79052be26427b931cb88991bcf002
msgid "cores3_buttonmatrix_basic_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:27 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:46
#: 5b6b20a8dfd34cb3bcb6072dde7dcc50 d107297ae68846a98657d1569b6e500a
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:29 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:48
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:66 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:84
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:103 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:121
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:141 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:171
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:296 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:314
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:332 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:351
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:369 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:405
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:444 2968b41bc2c042a09568a4583d88be5c
#: 2d60a0129e71478394c4cea95891e57b 3a1f458c21ce4fe48aeb6a823096f526
#: 4118a1df1eac4febb56ec6f2064b4a69 428dd7ecacc0472288f0b83ca1da2513
#: 4459f6152868472c8c5057ee9dd54e28 4568bc03133c45739344a7a39f6c6b31
#: 5411898078b044c2a009a480e4e0b9a5 5aca548655b440f98081707e63fe1026
#: 8fddca55027443bfb99e005f9b262f10 98d6d05300d3478bb563aabe34486153
#: b40ebadcb0b24887b69c7ded9747dcd2 ce896fbb3ae14a36a0ec76f0a3c8acca
#: d9130a4557ff4dcfa5c38be003ebb871 f63d4929161a4b64b7e5b59abfc543ad
#: fdd8ddcc9b754500b8c5f62db787bf50 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:13 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:33 32f3171d95a44daabff6bf7f5d7b99b7
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:40 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:72
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:90 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:109
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:127 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:147
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:177 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:195
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:214 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:232
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:249 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:266
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:283 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:302
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:320 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:338
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:357 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:375
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:393 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:411
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:429 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:450
#: 0667645069c34cf49b6f5b252c7df01e 0dbef0068b3d4ae5a24075264e53d3b2
#: 102f061e3bd94c70b576019eaae66dd3 330f863643e74eea9a65f10cad391432
#: 40c141d36b884b09a33946c0848ea4c3 447bc046119e45b3acbf4eebcc98b3ac
#: 4a1263344bf74e89a2ce00fc026dcaee 4e322aac4b60439b9c3321654dde2c76
#: 5953f6208ad747bea7d161add8599003 6332ee192504424f842fbe4e9fd7f4c9
#: 65d3a7dc714249d4b4b19367be4bdc4d 810e57004062417f916a2242a708a024
#: 926ceb223ed84a3a802f658ea348fe8b 94f73b4b71fc4a43a17a64ec7a985d63
#: a4d427efa51449cf904fb39532d9f928 a77faff5ccc749bfa9c0e7114aa76a01
#: abc4ab1baf1544cabd4ebacf1dde6d3e b4c3e87876c544c5bb6a9971986e8140
#: b85fa40004f04b888eed7101ce1781f2 c2b9bdf7f38a4016be9b0db264314356
#: c45ea1134a3a423994f6c34f5cad7eca c66e4daa769d4215802d17c30efc5fe0
#: d35b2638e7e4493dae19687223610223 eb2ce9bbfddd4e25ae2ac5025dddd02d
#: f1c8c600baf14275b02c46948cae66e1 f6ed04b0b6934a94a501c61532478745
#: f8c2b975b4b24a578acee5547a8602d4 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:15
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.get_textarea:10
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_button_ctrl:10
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_textarea:9
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.toggle_button_ctrl:10 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:52 d5afc4903c5f4a88b65d2693704b2459
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: fd8ec279238c4c4abc7231d5232e0125 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.buttonmatrix`"
msgstr ""

#: eff27f8a9faf4363a7a43575df8b5ba6 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:1 of
msgid "Create a button matrix object."
msgstr "创建一个按钮矩阵对象。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst 042ce52ee71543cd8bfc82a49bcfcf09
#: 0c61091ff89f4337861d71931d14a523 0f1767473e294ad2a3e71b121ad1bbf0
#: 14fe256407e645789be12cd953a25f30 15927dc4edde4d448ee2ec342eafc78e
#: 39a159aa8778419db86186ae4d57f2eb 4030e73dddac46c38d51d888840e0a84
#: 4a63810e00474900badd2f779c27ee12 5a7d308730044e71a0a73c91c6b81d32
#: 6e1c7a231f274fbcb4206b97b639e2e1 7ffd799c661044f997aa86f076eb1e20
#: 837f894983c646daa56d3f199c4c1d00 861a43962e534edd91d24c87b074dcd1
#: 90033b52a2694ae5b2c886199ab87f4d 90d01ba093dc478c9d9c951bf9f359fe
#: a812a39711e74989a984211d5c77eba0 bbbcc20636ec4be1957a319c2373d768
#: bc8e3863b38143d194c4cc53c900a49e cec0a79cd2e74897ac572b0b0a121ad2
#: d9d8f6e7e1164c4ea1d0748a8a1b4289 f0c8723682d44dbaacc919a9bfdf3dea
#: f49815423e2844c583b2d5df93623655
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_button_ctrl
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_textarea
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.toggle_button_ctrl of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 5e7815bd5c7d4f7e868a88162dcdee89 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:3 of
msgid "A list of button labels. Use \"\\\\n\" to create a new row."
msgstr "按钮标签的列表。使用 \"\\\\n\" 来创建新行。"

#: d4afa28525474cb481dd1e9b0ea82703 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:4 of
msgid "The x position of the button matrix."
msgstr "按钮矩阵的X坐标位置。"

#: 6e249107cffd41b491c88bf271345ed1 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:5 of
msgid "The y position of the button matrix."
msgstr "按钮矩阵的Y坐标位置。"

#: 5bcdb5c3e6744f05a6bb980fe8402897 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:6 of
msgid "The width of the button matrix."
msgstr "按钮矩阵的宽度。"

#: 7cff769227934455a2afd0c1c0c26002 m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:7 of
msgid "The height of the button matrix."
msgstr "按钮矩阵的高度。"

#: 3949957319424622b0a4334deff57bdd m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:8 of
msgid "A M5TextArea to display the button text when a button is pressed."
msgstr "按下按钮时显示按钮文本的M5TextArea。"

#: b370113d5e9b4d03b2825a1e651297fd m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix:9 of
msgid "The parent object to attach the button matrix to."
msgstr "要附加按钮矩阵的父对象。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:62 ed569c16ef7941e88ce99de07ca9b246
msgid ""
"Set a flag on the object. If ``value`` is True, the flag is added; if "
"False, the flag is removed."
msgstr ""
"为对象设置标志。如果 ``value`` 为True，则添加标志；"
"如果为False，则移除标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:64 36df2029433a46bb92d84913fdfd5d3a
msgid "The flag to set."
msgstr "要设置的标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:65 1493a7be63ca4db0be812d3b013a8bc3
msgid "If True, the flag is added; if False, the flag is removed."
msgstr "如果为True，则添加标志；如果为False，则移除标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst 13eb4fc85c6842fa8ef55a522a6fb3f5
#: 17b6dd91bee34629a4aa199846e1da2e 1e609d4eaaf94fe3a40546d12731aab1
#: 2394118fb0714e8393d9aeabf2029389 4083b5fb5c854ed5a0ea763c20db20ec
#: 4e470cd453c34b359488d5118d979a51 584d4b55fa144076921a467ce69e5e3b
#: 6d4a5654b4114f6d978b2985cc8bdafb 717e7e25aef8475693f1b0ced893bcf7
#: 71cea7df68ee4c83afa5cb87c881fde1 84042f93a07b4f75b0e3029f034ba112
#: a4a519ea04944c66b635e038e7bc17b1 b47772aabe9743efb8ed843c3477c7f1
#: cdbeb9aa83274acea1e3de82fad96233 cff7467562b746f7b6d420fc777a0cdc
#: dd546278eb254121918b3b1572409301 ea4ca98941674be299935fb00e19b3af
#: f5cd5d74ba864874bef5a0fb3f959082
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.get_textarea of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:70 cd41a618fbdf40bca11e2a447610d5a5
msgid "|set_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:15 bcf3870ebd1242808b34d0dc30cfe8d0
msgid "set_flag.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:81 bb0411c537304bbb86298911c713fa51
msgid ""
"Toggle a flag on the object. If the flag is set, it is removed; if not "
"set, it is added."
msgstr ""
"切换对象的标志。如果标志已设置，则将其移除；"
"如果未设置，则将其添加。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:83 2f2db537d78d40638be2f68dd80366f0
msgid "The flag to toggle."
msgstr "要切换的标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:88 96dbf1c24fc645bd8a8805fe3f469be8
msgid "|toggle_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:26 c3eb7348ea13490a8b44a470254bd3f5
msgid "toggle_flag.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:99 f4a1dc354870488cb58ad545c6648820
msgid ""
"Set the state of the buttonmatrix. If ``value`` is True, the state is "
"set; if False, the state is unset."
msgstr ""
"设置按钮矩阵的状态。如果 ``value`` 为True，则设置状态；"
"如果为False，则取消设置状态。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:101 914b414d54514771a92594c984b0f563
msgid "The state to set."
msgstr "要设置的状态。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:102 ff3d27ae23ca42968cb35ad9b17df9c1
msgid "If True, the state is set; if False, the state is unset."
msgstr "如果为True，则设置状态；如果为False，则取消设置状态。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:107 d7d39541e10d4193ade2a6d71807cab9
msgid "|set_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:20 1d7b8d308b5e47948c85ff40c80d8196
msgid "set_state.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:118 b67650dc628545149c83c321a4b47cab
msgid ""
"Toggle the state of the buttonmatrix. If the state is set, it is unset; "
"if not set, it is set."
msgstr ""
"切换按钮矩阵的状态。如果状态已设置，则取消设置；"
"如果未设置，则将其设置。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:120 5fbf1d5f84db46fab1d62e4c6bb83b76
msgid "The state to toggle."
msgstr "要切换的状态。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:125 25d347cfdbb14c748e2d4a1d7c10a194
msgid "|toggle_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:27 3d3e51742d3042f18abdd31127d27846
msgid "toggle_state.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:136 3ab536245ed34698b17230883a81ceb7
msgid ""
"Add an event callback to the buttonmatrix. The callback will be called "
"when the specified event occurs."
msgstr ""
"为按钮矩阵添加事件回调。当指定事件发生时将调用回调函数。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:138 3666759557b747589a7597e8b8403ee7
msgid "The callback function to call."
msgstr "要调用的回调函数。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:139 e319252ac13f4e6aa51a650c061a6a7c
msgid "The event to listen for."
msgstr "要监听的事件。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:140 eac92d3024a74df08fa76e32f3c05333
msgid "Optional user data to pass to the callback."
msgstr "传递给回调函数的可选用户数据。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:145 0ebf81a0a90a4e6db175c35db6043a83
msgid "|event.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:6 e7abf0112d9a45828fc20915a47b3a37
msgid "event.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:167 9fe7ce3f8d104e9da7ea91813963b90a
msgid "Set the relative width of a specific button."
msgstr "设置特定按钮的相对宽度。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:169 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:206
#: 0866fdba42b6496691f63093cdcf1983 7c3248bf15f2433abdbf7c714e8af038
msgid "The index of the button."
msgstr "按钮的索引。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:170 9d4d94e899ed48c3b197b9fd059b6b73
msgid "The relative width (1-7, where 1 is normal width)."
msgstr "相对宽度（1-7，其中1为正常宽度）。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:175 4244126fa9b14a688ceff6698e58d5fb
msgid "|set_button_width.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:14 1ca3c4dea4974e39b6ba5ed1d15798c2
msgid "set_button_width.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:186 928d93d38ed545e19bff7a8bdf3e4640
msgid "Get the index of the last pressed button."
msgstr "获取最后按下按钮的索引。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:188 c74310fa070d40beaa731fa6c499053a
msgid ""
"The index of the last pressed button, or lv.buttonmatrix.BUTTON.NONE if "
"no button is pressed."
msgstr ""
"最后按下按钮的索引，如果没有按钮被按下，则返回 lv.buttonmatrix.BUTTON.NONE。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst 05bdf3628bf948b0ac2ed630c31ee226
#: 2168f531f7d64bc58588e41cbcc68aa0 6822aae96eaa4fc3a73b418b446a3c20
#: e2329f520947424f8514ed2febe6f625 e5d5cb002e4240b7992ac32532a59c17
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.get_textarea of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:193 71fe635b95864a8d88fcad53fd3877e9
msgid "|get_selected_button.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:9 9b652c56af2f447f897fe5dea3f26e56
msgid "get_selected_button.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:204 ef72caabcdbe4dccb347598f01bbb563
msgid "Get the text of a specific button."
msgstr "获取特定按钮的文本。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:207 74011edd0fa84f0aaa3d5f2f96cd5446
msgid "The text of the button."
msgstr "按钮的文本。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:212 d2fdb15431ff4701b3d6dca396d31b49
msgid "|get_button_text.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:7 f66bebff11a9460eb8f3518c7ad5c718
msgid "get_button_text.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:223 1dc9387b9d7f4dc0afc1bf679499cd17
msgid "Clear control flags for a specific button."
msgstr "清除特定按钮的控制标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:225 265da30b55f74a949195ad50214d343c
msgid "The button ID to clear control flags for."
msgstr "要清除控制标志的按钮ID。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:226 dbb968dbe1784c9ea7eede5ab16984f8
msgid "The control flags to clear."
msgstr "要清除的控制标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:230 94961f589edd4177b44e5b96231a82de
msgid "|clear_button_ctrl.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:4 5ce0470b6c334024aa8a7e1d2b1f6a6f
msgid "clear_button_ctrl.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:241 8d12baf25b7a4ce2b38aa4a1e437b1e4
msgid "Set control flags for all buttons."
msgstr "设置所有按钮的控制标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:243 6a52f9802f9c4b59bfd1c1f26029608d
msgid "The control flags to set for all buttons."
msgstr "要为所有按钮设置的控制标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:247 84556ea9ef114fc188c44072f1ea7f7d
msgid "|set_button_ctrl_all.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:13 8696de0788d94fcba671750c191a138c
msgid "set_button_ctrl_all.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:258 93a54d78aa4a4e8fb412ac1f82250566
msgid "Clear control flags for all buttons."
msgstr "清除所有按钮的控制标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:260 819df99dcd934240ba61afd78c76d6f4
msgid "The control flags to clear for all buttons."
msgstr "要为所有按钮清除的控制标志。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:264 fefabb691498400c89104748c98eafe6
msgid "|clear_button_ctrl_all.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:5 aad19dd39782480287548491f6cdaa87
msgid "clear_button_ctrl_all.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:275 0958c73f77d443b689bfabba4a56fb0b
msgid "Set a specific button as checked."
msgstr "将特定按钮设置为选中状态。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:277 094f082f90c4465697fb46460fae8d7d
msgid "The button ID to set as checked."
msgstr "要设置为选中状态的按钮ID。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:281 d8a0314aead84a86bf91524ba213fa7d
msgid "|set_one_checked.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:17 9ee66e48a1b34aeaaae0c5ca58c4e40d
msgid "set_one_checked.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:292 ec36f17f24f3442897b6178998a7a902
msgid "Set the position of the buttonmatrix."
msgstr "设置按钮矩阵的位置。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:294 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:313
#: 3f6dbd60d590487e9516ecf5a3fd2d01 5cc7717548c74df787eb0b11c1bfcb4e
msgid "The x-coordinate of the buttonmatrix."
msgstr "按钮矩阵的x坐标。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:295 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:331
#: 1c9bdaccb7e24735b13efe525a6ef64a 32f44ed032864480861a9966e288de4d
msgid "The y-coordinate of the buttonmatrix."
msgstr "按钮矩阵的y坐标。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:300 8f76b714dd384eb0aad06145ec8f1bc3
msgid "|set_pos.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:18 7a9c9e30f4e04a5c9d5fdaf271f5180b
msgid "set_pos.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:311 b22a7fb2485443579993355fa813ddf0
msgid "Set the x-coordinate of the buttonmatrix."
msgstr "设置按钮矩阵的x坐标。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:318 9fb0c8cdae0a4d45879a805b8a25d1ef
msgid "|set_x.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:23 22448ccc65ac4eb49ef0123032d9dbc3
msgid "set_x.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:329 3746cb3fe11640d6910bf1f43746602c
msgid "Set the y-coordinate of the buttonmatrix."
msgstr "设置按钮矩阵的y坐标。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:336 6080a7b1b44947a189ddd6ec86b06fac
msgid "|set_y.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:24 d21b5dc3ee17459ebc54e0ea2626b878
msgid "set_y.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:347 b4d3a1043b0c4e3d87b20330b0bff182
msgid "Set the size of the buttonmatrix."
msgstr "设置按钮矩阵的大小。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:349 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:368
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:386 42799b1058cb4f6da4b7fdb06457296b
#: d22c132bee814267985b02d4ad513cf8 ea8e6a2afc9447818576b76d22606db1
msgid "The width of the buttonmatrix."
msgstr "按钮矩阵的宽度。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:350 ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:404
#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:422 392a019e40d3476e9852f57b216d5a78
#: 93b95db8851a4ba19b859d2f5e454380 ac85ac03ad014915b9d390650858d825
msgid "The height of the buttonmatrix."
msgstr "按钮矩阵的高度。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:355 72e5253b380d4ca7b9f0fd50400d752a
msgid "|set_size.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:19 5d8c8c3b195f426c8ffa3fea13e915e5
msgid "set_size.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:366 55ab12a4e97b471aa4e3fc90c043b38c
msgid "Set the width of the buttonmatrix."
msgstr "设置按钮矩阵的宽度。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:373 ae911a4cf0344098a52a85a93922c7a9
msgid "|set_width.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:22 a8c1d896eda5453386445d46827d10a9
msgid "set_width.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:384 a8b64cab0adf4c0eb62ee3f40d8a75b9
msgid "Get the width of the buttonmatrix."
msgstr "获取按钮矩阵的宽度。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:391 28319137d94b45f98b6ae448c7fe3d45
msgid "|get_width.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:11 cbcf296acf1a4be9a56f986e57a6c3ef
msgid "get_width.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:402 af7284046bf64d11b23ecb07b07fb137
msgid "Set the height of the buttonmatrix."
msgstr "设置按钮矩阵的高度。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:409 41a5a210c11a4a6a8f765afdbf8756a0
msgid "|set_height.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:16 77f4ce850d3e4988a3c7432340cb1a0d
msgid "set_height.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:420 a8b3c9d998a3490899029f37a3113eba
msgid "Get the height of the buttonmatrix."
msgstr "获取按钮矩阵的高度。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:427 79abb9feb0c74bb38d1e87fc7963ee6b
msgid "|get_height.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:8 36a6c21feb8c41e08de6531c907227f7
msgid "get_height.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:438 09dc01b29ba94648a767407122216007
msgid "Align the buttonmatrix to another object."
msgstr "将按钮矩阵对齐到另一个对象。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:440 b6dbc5ad976d4b6787a6ffc2b3fb3005
msgid "The object to align to."
msgstr "要对齐到的对象。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:441 ad98b6216f1140eba9fea3367507b85e
msgid "The alignment type."
msgstr "对齐类型。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:442 6df57c3bfa75495c90e9b59bdad81934
msgid "The x-offset from the aligned object."
msgstr "与对齐对象的x偏移量。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:443 0a9351caf6964c1786f6fb335c6e5a13
msgid "The y-offset from the aligned object."
msgstr "与对齐对象的y偏移量。"

#: ../../en/m5ui/buttonmatrix.rst:448 81ccc58f7e4e48a7a51d155e1d0d7263
msgid "|align_to.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:3 18a38fbf6b4040efb0ec4ab99f7176ed
msgid "align_to.png"
msgstr ""

#: 2a5c4c9acf2842e98c587d6cb44e23d1
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_button_ctrl:1 of
msgid "Set control flags for a specific button."
msgstr "设置特定按钮的控制标志。"

#: 573451ee7cde41b18f8a5554111ed3b6
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_button_ctrl:3 of
msgid "The button ID to set control flags for."
msgstr "要设置控制标志的按钮ID。"

#: 52da1f38c2284129b3d26849cb7dcdc0
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_button_ctrl:4 of
msgid "The control flags to set."
msgstr "要设置的控制标志。"

#: fa7c38942b1843149b4eef9212eaa5b5
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_button_ctrl:8 of
msgid "|set_button_ctrl.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:12 c463c2a21a9b44e9af94c3bb58ea0b7a
msgid "set_button_ctrl.png"
msgstr ""

#: 2ade3b61acf34022a87f4d5a10ce7445
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.toggle_button_ctrl:1 of
msgid "Toggle control flags for a specific button."
msgstr "切换特定按钮的控制标志。"

#: fcb4fe6c55744da0884785e0f2dce691
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.toggle_button_ctrl:3 of
msgid "The button ID to toggle control flags for."
msgstr "要切换控制标志的按钮ID。"

#: c56d38fbcdbd46509a42c75153ef7ad8
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.toggle_button_ctrl:4 of
msgid "The control flags to toggle."
msgstr "要切换的控制标志。"

#: 8a184cd855b34277ad7327e49aca8b7a
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.toggle_button_ctrl:8 of
msgid "|toggle_button_ctrl.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:25 5612193223184918a9e0af0d7ccbb901
msgid "toggle_button_ctrl.png"
msgstr ""

#: e8f727ee3a774960abfaf3e476b1f29f
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_textarea:1 of
msgid "Set a M5TextArea to display button text."
msgstr "设置M5TextArea以显示按钮文本。"

#: 0d3f3197228243968e3796eb9052d808
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_textarea:3 of
msgid "The M5TextArea to set."
msgstr "要设置的M5TextArea。"

#: 1197b3d677ae456bafe004025c9021fe
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.set_textarea:7 of
msgid "|set_textarea.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:21 1384e3ff95e2497baeef20489ebd81e9
msgid "set_textarea.png"
msgstr ""

#: 2e71884ccb414638bd34087d55dba57a
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.get_textarea:1 of
msgid "Get the currently set M5TextArea."
msgstr "获取当前设置的M5TextArea。"

#: 5b304a9de35d4e02adb75fe6d74aabf4
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.get_textarea:3 of
msgid "The M5TextArea currently set for the button matrix."
msgstr "当前为按钮矩阵设置的M5TextArea。"

#: 8f05b93ccadb4717810f4b4e7a931c38
#: m5ui.buttonmatrix.M5ButtonMatrix.get_textarea:8 of
msgid "|get_textarea.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.buttonmatrix.ref:10 372e9c2854ed429db5133d3a7ae264bd
msgid "get_textarea.png"
msgstr ""

